中國缺席韓半島和平協商 或成最大贏家

一大班官出差去南韓唔駛交通費、唔駛食宿費啊
過去行個圈就洗咁多錢，不了
中國又贏

慳錢

贏左

又贏

贏